{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_028190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/jeonju-hanok-village-slow-city",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "全州韓屋村［スローシティー］"
    },
    "text": "全州韓屋村［スローシティー］\\n\n全羅北道 全州市 完山区 校洞\\n\n全州韓屋村(ジョンジュハノクマウル)は全州市豊南洞と校洞に位置しています。ここには韓国の伝統建物である韓屋が800棟が密集しています。移り変わりの激しい都市の中に昔のものをそのまま残した全州韓屋村は、韓国の昔の伝統が味わえる所として有名です。全州韓屋村の魅力は何よりも韓屋の美しい屋根にあります。屋根の裾が空に向かっているのが韓屋の特徴であり魅力です。韓屋の構造は大きく母屋と寝殿にわけられます。母屋は女性が使うところで、寝殿は男性が使う所です。韓屋は男女の活動がわけられており、各々の特徴があります。母屋の場合は女性たちが暮らす所だったのでもっとも奥に位置しています。韓屋のもう一つの特徴はオンドル部屋です。韓国は主に座って暮らすため、床にオンドルを炊きます。オンドルの構造は部屋の外に焚き口を作り、下で火を焚くとオンドルが暖かく暖まります。夏にはすずしくて冬には暖かいとことがオンドルの一番の特長です。ここに行くと韓屋生活体験館が用意されています。韓屋生活体験館にある部屋で直接オンドル体験ができます。韓屋生活体験中に提供される伝統韓食は納清鍮器に盛られ、味を引き立てます。全州韓屋村で直接生活も体験し、おいしいことで有名な全州ビビンバも味わう二種類の体験ができる所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州韓屋村はどこに位置していますか？",
            "answer": "全州韓屋村は全羅北道全州市完山区校洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村には何がありますか？",
            "answer": "全州韓屋村には800棟の韓屋があります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村の魅力は何ですか？",
            "answer": "全州韓屋村の魅力は韓屋の美しい屋根にあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "韓屋の特徴は屋根の裾が空に向かっていることです。"
        },
        {
            "question": "韓屋の構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "韓屋の構造は母屋と寝殿に分かれています。"
        },
        {
            "question": "韓屋の母屋と寝殿の使い分けは何ですか？",
            "answer": "母屋は女性が使うところであり、寝殿は男性が使う所です。"
        },
        {
            "question": "韓屋のもう一つの特徴は何ですか？",
            "answer": "韓屋のもう一つの特徴はオンドル部屋です。"
        },
        {
            "question": "オンドルの特長は何ですか？",
            "answer": "オンドルは夏には涼しく、冬には暖かいことが特長です。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村で何ができますか？",
            "answer": "全州韓屋村では韓屋生活体験や美味しい全州ビビンバの味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "韓屋生活体験館では何ができますか？",
            "answer": "韓屋生活体験館ではオンドル体験や伝統韓食の味わいが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 299
    }
}